蝻又搞事😡😡😡

外判左比佢地?

如果係自發做好事既 抵讚

人地自發幫手掃地咋，係又鬧唔係又鬧

咁樣咪幾好 唔好再搞事啦

南亞人都有好人

快啲call入境啦！
黑工

有陰謀
我係唔會相信的

戇鳩鳩， 正常香港人返緊工， 你係咬老綜/停課/廢老？

蝻唔洗做野都有食物券， 食物券可以賣左換錢， 當然做返老本行去偷去搶賺仲多

#多謝張超雄

私鐘台會員：

澳門狗、蝻、蠙、痱都係香港毒瘤嚟

ching心水清

樓主出埋啲咁既post係咪想黃巢通波仔呀

兒登仔南同黑都唔識分

做得好呀
以前嘅事一筆勾銷啦 可

人地唔洗返工但係咪一定要岀黎幫手執？佢繼續係屋企做自己野唔好？真係屌你都廢事

今次抵俾like

黑人來 都唔係啊差

黑人 同 蝻 都分唔清

做得好 以前打劫強姦個d 舊事就算啦

要影相喇，3 2 1 擺好Pose !

樓主係色盲定弱智

黑人哥嚟喎

香港班非洲黑鬼好似無乜壞新聞

收撚左錢啦 你地咪撚On9

佢地係香港人🤟🏻

唔係黃唔係白就蝻架啦
on99

黑人同蝻都唔識分

On9？

蟔>>蝻

似黑人 唔係蝻

喂，咪住先
呢班係黑人黎，唔係南亞（蝻）喎

呢個post張超雄出?

D樹阻住曬搶完野點走

張張相都係同幾個人，有cam man 跟住？

連登仔：人地作奸犯科完，仲有d 社會服務令未清姐，一定係

因為外國慣咗會咁做，反觀香港係冇呢個文化/意識

尼哥黎WO

蝻比香港人更團結

蟔先岩

勇又勇武過港豬
社會債任又多過港豬
自連自信都勁多港豬
本地意識都好過港豬

所以港豬值得比人劏
港豬男嘅做奴隸，女嘅做性奴

呢啲好似唔係蝻喎
係黑人嚟

黑人 蝻 蚛蝀 大家識分嗎

柒就潛啦樓豬

本身仲以為樓主想幫南亞狗平反
點知都係冇佢地份 反感仲多左

樓主好柒

南非不分

成班喺度偷柴

明明背景差唔多但點解黑人係高質過蝻

Fake

係非裔難民同尼泊爾人先啱

踩港班柒頭係咪唔知將軍澳有人自發清緊垃圾

黑人嚟㗎
樓豬係咪戇鳩呀
樓下嗰啲附和小學雞仲戇鳩

黑人

UST南亞仔有冇去

蝻你老母咩
黑人黎架
班蝻今晚又唔知去邊趁火打劫啦

樓豬算唔算另類歧視？

蝻
黑人

班蝻點會咁好死！一定有陰謀

蝻 扣返一分

認真，係香港印象中見親d黑人都好好大隻同時又好好人，未見過仆街黑人

如果係 都抵屌啊

成班鍵盤戰士

黑人當蝻

收皮啦上面班友，平時班黑人比連登仔屌果時你地有冇幫口，而家就係到扮晒野咁

Nigga 博咩

唔掃乾淨邊有位劈友 抵讚

石堅做一次好事就變聖人

after 個個都好熱情同你老死咁 同埋傾落會一齊屌政府

黑人都唔識分

指蟔為蝻

仲齊心過香港人
香港人就繼續返工

返工又要問過兒登仔同意

益左班外判狗助長歪風

Wakanda Forever

屌 呢個歪風一直都有，如果有路數 我都想做外判狗

呀叉理撚得你死啦

樓豬送咗個便宜光環畀蝻

蝻你老母咩

老老實實
黑到炭屎咁個啲多數無乜野
古天樂黑個隻既蝻先係撚屌

黑人好似係香港真係無南亞咁多新聞

藍色背心個個叫阿古沙，以前踢過港甲。

一單還一單

今獲係抵贊

可能係依頭蒲頭果個阿星叫佢地幫手

個阿星上過viutv.想多d人了解佢地嘛

想d人唔好對佢地帶有色眼鏡嘛

Child登仔不願面對

屌你個閪呀
香港人逼爆大圍為返工呀！
唔齊心？又踩港

將功補過啫 唔使讚 應份嘅

蝻？邊撚度蝻啊！？

蝻你老母?
黑人黎 ,建議樓主弱智唔好上連登

社會服務定自發，抵讚

平時比人屌開南亞人都會幫手
香港人繼續冷眼旁觀

黑皮膚就係南亞咩
就算係...都唔夠補番點樣傷害香港人啦

黑人黎 有個叫亞古沙 之前仲踢緊港甲(前港超)

蝻 黑都唔識分??

南亞狗死全家啦成日搞搞震

亞古沙朋友隊嚟

有條撚咩個撚樣
去飯飯就叻

香港人一樣有咁做

facebook成班人見到幾件 南亞人定黑人 係到掃下樹枝, 就讚佢地, 同一時間又踩香港人

明顯黑工

因為係清真寺門口：ｏ）

偶爾一兩隻蝻狗係街到打掃
上面即刻有人衝出黎話自卑 笑撚死

冇 我住大西北去唔到

尼泊爾人質素係好啲

其實係黑人

D學生_翻唔到學點_ _佢地呀

法官最鍾意人社會服務令

班左膠如獲至寶

係fd打成段英文畀歐美睇

平反'難民'

唔係呢架嚟？

they are nigga wtf

係，淨係掃清真寺門口

香港啲黑人真係冇咩野，幾好
美國個啲就....

一年有三百六十日係無野做消費香港
掃幾日街就呃到like

你d南亞fd呢？

nigga 蝻都唔識分

黑人嚟，唔係蝻

黑人真係好少搞事
蝻條犯罪金剛棒

係， 大部份黑人都好斯文， 上親新聞都係南亞佬

哪來的蝻？

可唔可以高薪請黑人
以夷制夷
論身體質素應該都係黑人贏

呢d係nigga 同蝻唔同 蝻係賤種

唔係想話佢地既付出
不過果到係清真寺附近😂

似係重慶嗰班，唔係張超雄引入嗰班

小童大腦未發育係咁上下

非洲人黎架你老母 郁啲就話南

咩都可以話收咗錢收咗錢
係囉，香港人點解要喺十號風第二日就仆住返工呀？係囉，等住收錢呀嘛？
都痴線，得黃皮膚香港人先可以幫手去掃街？見到有咩唔妥會去幫手先係我哋嘅教育，亦係全世界嘅教育

一兩張就想洗底？
支那人都有好人架

蝻乜野，香港人黎

黑人黎嫁喎

樓主想幫蝻洗底?

分清楚蝻同黑人
好多黑人都好好人

社會服務令？？？

有黑人wo

係咪想偷掃把

明顯係非洲黑人喎
唔好無拿拿比光環蝻好喎

何至港甲
係港隊tim呀
佢正宗過唔少香港人

D力架不知幾好人

黑人嚟架喎

我住果區多d呢d人

就精神騷擾他人(眼超超、撩撥格之類)
黑人係少過蝻、支那、廢老

黑鳩同蝻差好遠喎

真心問蝻同黑人點分

蝻又有好人壞人 黑人又有好人壞人 香港人都有好人壞人
點可以一概而論

如果政府宣怖停工我諗香港人唔介意全民出動
就係佢地平時冇工返企係重慶門口copy watch鳩fingfing先可以有時間貢獻下社會

咁支那人呢？

非洲神鋒

我屌你個蝻亞 佢非洲架碌柒!

幫香港既黑人就唔批特區護照
垃撚圾既蝗同蝻就日日批唔停手
政府好野

點睇都係非洲人..

黑人嚟㗎喎
樓主使唔使驗眼

屌，原來唔係要驗眼
係要驗腦

屌，千幾蚊一日吖

社會服務令要掃地好正常

黑人黎架

班蝻唔洗番工真係好

醒未啊港豚 屋企都未顧掂就要番工 可唔可悲

說好的連登仔/香港人好有國際視野

依啲似係黑人唔係閪蝻喎

持行街紙就算唔收錢都唔可以做，死返去非洲中東啦

佢地似力架多啲喎

幾年前係尖沙咀行行下見到有黑人派嘢飲畀清潔嬸嬸，唔知佢今日有冇掃地

黑人同蝻都未識分

支那無好人，又點會有人爆假疫苗 假奶粉？ 只不過係支那做好人好大代價

力架同蝻都分唔清